（反惡行）釋送被捕人士 釋放被捕人士 釋放被捕人士！！

釋送被捕人士 釋放被捕人士 釋放被捕人士！！
釋送被捕人士 釋放被捕人士 釋放被捕人士！！
釋送被捕人士 釋放被捕人士 釋放被捕人士！！

撤銷被控暴動 非法集結

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

我屌你老母政府